香港係咪好快有美國加州既好日子？

拉反抗打嗰個而唔係拉打刼嗰個……